科大真係gum衰。

完

chewing gum👍

科大俾狗屌

gum SKR SKR

中大更稱心

係

QS ranking 2021
HKUST 27
cuhk 43

繼續對住排名打飛機

連poly都同漢字庫同流合污 唔通校園台剩番科大依股清流

科大都清流

咪就係
冇Gbus同IRE仲會係三大

城大今年開Great 打IRE

Great >> IRE
收分應該平民，資源又多

事實姐
CityU Great 25分已穩入，課程又實用
相比起要30分慨嘅乞食IRE, 高下立見

Source?
今年先開 點有收分

收分都係估計姐, 但合理推算
至於課程實用，its a tact

fact

😂👍

THE全球大學聲譽排名 港大跌出首50名 清華大學亞洲第2

英國《泰晤士高等教育》THE公布2020年全球大學聲譽排名榜（World Reputation Rankings 2020），香港共有四所院校入圍全球首200間「聲譽」大學，包括香港大學、科技大學、中文大學及理工大學；惟除了新上榜的理大，餘下三校的排名均有所下跌。
本港排名最高的港大，未能入圍全球50強之內，落後於排名第10的日本東京大學、排名第13的清華大學、排第16的北京大學、以及排名40的國立臺灣大學。港大新聘的候任副校長申作軍及宮鵬，正正是清華大學學者。

港四間大學上榜 理大「新登科」

2020年的《泰晤士高等教育全球聲譽排名》由以往的100所，增至200所，被列入排名榜的大學來自的國家或地方，亦由去年的19個，增至30個。

本港是次共有四所大學位列排名榜之內。包括排名51至60的香港大學、排名91至100的科技大學、排名101至125的中文大學，以及排名126至150的理工大學。除了新上榜的理大，其餘三間院校排名皆較2019年下跌

東京大學成首十位唯一亞洲院校

全球十強之中，首三排位不變，依次是哈佛大學、麻省理工學院及史丹佛大學；英國的劍橋大學和牛津大學則位居第四及第五位；餘下第六到第九名，分別為加州大學柏克萊分校、普林斯頓大學、耶魯大學，以及加州大學洛杉磯分校；日本的東京大學成功晉身十強之內，比去年升一位。

是次排名若以國家劃分，美國仍然是「大贏家」，200所大學中，有三成院校都來自美國，當中哈佛大學連續10年位居榜首；而英國則屬「第二大國」，有25間大學入圍，劍橋大學排名第四。

清華及北大列全球首20位

至於亞洲區大學排名方面，日本東京大學排名最高，其次為中國的清華大學（全球排名13）及北京大學（全球排名16）。亞洲第四至第七依序為京都大學（全球排名23）、新加坡國立大學（全球排名24）、國立臺灣大學（全球排名40）及首爾大學（全球排名45）。

至於上海的復旦大學、香港大學、新加坡的南洋理工大學，以及上海交通大學，則同時位列在全球51至60。

來源來自支共01，我就唔貼了，今年港中科排名比台大超越就知香港教育前景有幾咁美好

野榜唔可信 你話times個主榜global ranking另計

清呢個唔係野榜嚟架，佢係同QS同level嘅大學排名，係國際上好有公信力，你自己上網search吓先

Times 個 global ranking先係主榜
Times 其他嘅employability, impact ranking 同reputation ranking都係野榜咋

唔通bu impact ranking高過ust 就係咪

BU>UST😂

少林寺不了

科大俾狗讀

科大認真要一個地鐵站

cityu no.1

山上面喎

👌🏻😂

笑死，同樣都係Sci，CityU話ust IRE乞食

Well CityU Great is more business and employment focused than UST IRE, so my point still stands.

屌你老母臭閪你條弱智仔咁撚唔鍾意UST你咪quit U囉
洗撚日日係到叫春話UST點唔好咩

我讀埋呢個sem 就quit
城大great 實用性係事實

quit你就唔好日日叫春啦

我講緊城大great實用性

屌你真係弱撚智
講緊quitU就走去講城大great

真心奉勸樓豬rejupas揀科有興趣讀既就算
唔想出年又見到樓豬係到叫春

我個原point 就係城大great > UST IRE 你就扯開話題

我明了唔該收皮